還錢呀頂你！！

某位手足，因為我見你過去幫過我，你依家問我借1000應急用，我決定借比你，但你唔單單唔準時還，到依家仲未還比我，因為我借你1000我差d要食樹皮食西北風！到我要應急揾你還錢你又一直拖，我當你係手足，你係咪當我係老奉？如果連誠信都冇，仲有咩資格講核彈都唔割呀！！ BTW再唔還就老豆揾仔見

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
一陣要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

欠債還錢 天公地道

貼相貼名貼detail係基本常識吧

有幾多人借過錢但仲未還？

1k 好多人幫到你
請你信任一路行落來嘅手足

幫你推

中国移動
下次請專業小小唔該

做咩姐你

中国移动

講就容易

憑自己本事借錢

有咩理由要還？

做咩姐佢

阿偉

1000蚊，算啦